唔該即刻同我聚焦番以下訴求

1. 追究警權過大
2. 釋放示威人士
3. 監控燈柱
4. 信用制度
5. Tvb
6. 我要真普選！

除左以上，唔要見到咩光復（遊行至tvb除外），咩踢左水貨客，咩膠化post，咩釣黑警。連儂牆拆左就拆左。我地犧牲左咁多咁辛苦，唔可以就咁就散！